CCTVB攝影師及助理採訪期間被汽油彈燒傷

千祈唔好有下次呀

唉唷
咁慘豬啊？

譴責+休假 滿意未

李家超：佢唔出現係現場....

點解會仲有記者留係cctvb做

又會咁好彩燒中tvb

我唔知，汽油彈既野我唔識